【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

大家要認清一樣野

呢場抗爭
我方陣營一定有鬼
亦一定有好激動嘅人
唔係個個都可以完全冷靜完全理性

失去理性係人之常情

所以之後要做咩都好，一定要考慮定呢兩個情況
有鬼你會點？
你見到有人失去理性會點？
你要問清楚自己
呢場抗爭無大台，唔好旨意有人教你幾時做啲咩。

我會話，
堅持、不割蓆係唯一真理。

推

啱呀

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推！

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我同意唔割蓆，但如果佢真係想放核彈我一定會阻止佢遇到類似嘅事我諗大家唔應該放任甚至支持囉

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

721 811

冇錯
我都真係好想香港贏

核爆都唔割席，和理非食屎啦！我有三個建議，跪喺度求大家睇咗佢

點樣都唔會割，勇武我問心做唔到，但係一定會係後面支援義士們

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

［事後檢討］今日捉鬼事件

- 分享自 LIHKG

推
同意大家好情緒化
唔代表今日輸今日錯
我地係不斷進步

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

真係對場運動認真的話，就要係最憤怒既時候保持/訓練自己冷靜！！

大家幫手推一推

推

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊